年青人吹雞趨勢大增

唔信你地得明去旺角建興樓下睇下啲後生你一車車咁排隊叫雞 好多仲要組隊去 分分鐘見到你條仔 大家覺得有女朋友叫雞有無問題？

有（係男人都有性慾架啦）
無（有女朋友一定要專重佢）

鮑姐呢

吹雞叫雞？

你有冇對唔住鮑姐？

咁你有冇尊重鮑姐

你個正負評答案同你個問題唔Match喎